% Appendix A

\chapter{Βιβλιογραφία} % Main appendix title

\label{AppendixB} % For referencing this appendix elsewhere, use \ref{AppendixA}

\begin{enumerate}
    \item Cloud Computing - Αρχές, Τεχνολογία και Αρχιτεκτονική (T. Erl, Z. Mahmood, R. Puttini, Απόδοση Γ. Σαμαράς, εκδόσεις Μ. Γκιούρδας, 2013)
    \item Κατανεμημένα Συστήματα, Αρχές και υποδειγάγματα (A. S. Tanenbaum, M. van Steen, Επιστημονική επιμέλεια Β. Τσαουδίδης, Επιμέλεια κείμενου Δ. Καρτσακλής, εκδόσεις Κλειδάριθμος, 2002)
    \item Σύγχρονα Λειτουργικά Συστήματα 4η Έκδοση (A. S. Tanenbaum, H. Bos, Επιμέλεια Δ. Γκιζόπουλος, Εκδόσεις Κλειδάριθμος, 2018)
    \item Εισαγωγή στον Παράλληλο Υπολογισμό, Πρότυπα, Αλγόριθμοι, Προγραμματισμός (Γ. Πάντζιου, Β. Μάμαλης, Α. Τομαράς, Εκδόσεις Νέων Τεχνολογιών, 2013)
    \item Δικτύωση Υπολογιστών, Προσέγγιση από Πάνω προς τα Κάτων 7η Έκδοση (J. F. Kurose, K. W. Ross, Απόδοση Γ. Β. Σαμαράς, Εκδόσεις Μ. Γκιούρδας, 2017)
    \item Κρυπτογραφία Και Ασφάλεια Δικτύων, Αρχές Και Εφαρμογές (W. Stallings, Επιμέλεια Κ. Λιμνιώτης, Εκδόσεις Ίων, 2011)
    \item Θεμελιώδεις Αρχές Συστημάτων Βάσεων Δεδομένων 7η Έκδοση (R. Elmasri, S. B. Navathe, Επιμέλεια Μ. Χατζόπουλος, Εκδόσεις Διαυλός, 2016)
    \item Ανάπτυξη Πληροφοριακών Συστημάτων, Μεθοδολογίες, Τεχνικές και Εργαλεία 3η Έκδοση (D. Avison, G. Fitzgerald, Επιμέλεια Ελληνικής Έκδοσης Ν. Βώρος, Γρ. Μπεληγιάννης, Γ. Τσιρογιάννης, εκδόσεις Νέων Τεχνολογιών, 2017)
    \item Βασικές Αρχές Τεχνολογίας Λογισμικού 8η Έκδοση (I. Sommerville, Εκδόσεις Κλειδάριθμος, 2018)
    \item Εισαγωγή στην Αλληλεπίδραση Ανθρώπου-Υπολογιστή 2η Έκδοση (Ν. Αβούρης, Χ. Κατσάνος, Ν. Τσέλιος, Κ. Μουστάκας, Εκδόσεις Πανεπιστήμιου Πάτρας, 2018)
    \item Τεχνολογίες Διαδικτύου και Ηλεκτρονικό Εμπόριο, Θεωρητική και Πρακτική Προσέγγιση (Ν. Καρανικόλας, Εκδόσεις Νέων Τεχνολογιών, 2006)
\end{enumerate}
